【行動po】區選勝利大遊行！

我哋要壯大聲勢！俾人知道我哋先係主流！對方而家玩低調，我哋就要高調！

區選勝利大遊行！

推！

支持
大家請帶文宣一邊行一邊做牆

推

民陣搞最聲勢浩大！

時間地點

其實唔係勝利大遊行
而係要重申五大訴求 俾外國知 我哋冇贏到
革命未完

一係12．1，一係12．8，隔太耐冇效果

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

名義上啫，到時梗係重申五大訴求

大topic 好緊要
直接叫重申五大訴求遊行會好啲
講區選勝利大遊行啲熱狗又嘈嘈嘈 又有分化撚入位

push

你啱，但係首先要叫到民陣發起囉

咪傻啦 有贏過咩 嚟緊嘅立法選舉, 警察重組, 建立黃色經濟圈 大撚把topic重中之中 推返正經post啦 大佬